係街追住d廢老咳

今日返工個陣諗住做下咳嗽師

咁啱見到個好有自信既廢老唔帶口罩
我咪行去佢後面追住佢黎咳
佢行去邊我就跟住佢

最後佢驚到跑走我先無跟

各位可以試下玩

咳嗽師

我一見個標題就笑撚左

叻仔

我估唔到佢都可以跑得咁快

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

尋日我媽逼我去藍店lunch, 我一入去係咁咳，嚇走咗幾枱客

係咪要去兇姐嘔肉飯咳一下

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰